堅道個地盤搞乜鬼

我日撚日比個地盤嘈醒，佢極準時朝朝7點開工，佢又唔似係打樁喎，用唔知咩機器
究竟可以點投訴

7點係噪音管制條例法定許可時間

點解要投訴地盤??

無地盤起樓, 你想住山洞??

低能

你可以行埋去個地盤
check下工程/堀地許可紙
睇清楚佢日期時間
真係唔啱先投訴得到
因為7點真係可以做工程

同埋善用區議員
佢地做呢啲可以好在行
當然亦都有啲好鳩棘

唔怪得我做地盤, D 地盤佬 成日屌區議員
係到阻人搵食

地盤 一定會有聲架啦
你有見過唔出聲既地盤?? 咁不如全香港唔好 起樓, 大家一齊住山洞, on9

如果唔係打椿
係一般建築工程可以打去環保署投訴
測聲音分貝

地盤係可以朝7晚7開工架
除非你係做撞擊式打椿先有限時間

咁請環保主任返黎坐？

你打去環保署投訴都唔會做到d乜
人地冇犯法 最多咪係d機加隔音布
根本就冇幫助

咪係囉
唔係朝7晚7地盤就可以亂9咁黎
要做 措施減低對附近影響

你打比地盤代表投訴，佢應該會叫工友留意有無跟足步驟，特別係朝早

依家地盤門口貼晒 電話 姓名
透明好多

ching心水清, 我見個地盤0隔音布, 但係過幾條街個地盤用晒隔音布
完全唔似有心想減低對附近影響

我反而係好奇佢係咩機器聲, 因為唔係打椿聲, 而係鋼鐵同鋼鐵之間強行磨擦既高頻/高音"支支"聲

用震鉗打閘板